硬皮症

有無得醫？？？

Biologic

你有無錢打針？

唔係好識
應該食咩biologic同埋幾錢？？